請咩有咩地方好介紹

想搵個場地教跳舞，拆賬又好比場租都好，大家有冇咩經驗同好介紹，網上搵過都唔多，感激不盡